有冇人打lol搵緊人雙牌 陪我打送skin俾你任揀

我銀一

雷鳩你得唔得

想要正常隊友

Id?

咁不了

俾Id我add你

Tg

送skin 平過搵人代打

你升到上金我同你排
小號白金

我原本金2跌落去

搵人代打對唔住自己

ILUVYOU3000

雙牌。。以為你要打戰棋

我金三 都想搵人陪打

pm我: 小小露娜
精通海鮮三娜

我銅 加我

我未列入積分 加我

tg:jeffffe

日服得唔得

日服未過30lv呀 越服得唔得呀

女就同你打，仔就不了

等等add你 叫咩名？

tg : CatLover999